原來而家啲後生女咁睇Signal同MeWe

可以點駁

懶就唔好咁多藉口啦臭閪

MeWe 唔敢百分百肯定
但係 Signal 係 open source, 有冇攞你啲對話資料, 一目了然...

Signal open source 架喎

靚唔靚先

Signal有放code出嚟

完

Open source 喎
無知閪

Signal open source......
又係眾人皆醉我獨醒
Open source project好多係靠donation
什至有funding係專科水
今次movement最重要帶出一個訊息就係用戶先係有話事權果個 唔係你provider話想點就點

應用落wts 佢話保障你私隱=唔保障

引用愛侵力名言：你真係唔識架wor/你唔係扮架wor

唔理了 最緊要Ig可以照用呃like

每次見到呢 d post就諗起呢張圖

Open source同營運好似係兩樣野啵
租server fix突發野都唔會係免費

Open source 嚟
此po議員

唔識扮識佢都算係代表

唔評論但又寫一段嘢出嚟 都幾幽默

又無錯，只係遲啲賣

佢放完個 code 出黎 一般人識閪睇咩

營運未靠人捐錢囉，人地註冊埋做ngo la
同埋source code 都比埋你睇，有冇拎你資料一目了然啦

條女識撚IT野咩
洗同佢認真?
等佢班frd轉哂去signal 開grp佢咪又係死死地氣跟

唔識就咪撚突個頭出黎比人屌啦
熄爐係open source
貼埋條LINK比你睇都未必睇得明

封殺總統言論咁過癮吖嗱？
咁嘅公司仲有咩道德可言
Btw，樓主係風向狗

秒

獨特清醒撚出沒注意

佢地撚識open source咩，又係啲眾人皆醉傻閪

咁撚快del左個story?

收費有乜問題
開發唔撚駛錢？
Whatsapp 賣盤俾fb 好大程度係因為有班大種乞衣一年8蚊都唔肯俾

Del左Story了

出個post號時間夠開哂mewe同signal 咁撚多藉口 英文差咋掛

咁快比人秒左

港女都話唔洗你有錢

新世界首富叫人轉，佢已經捐左成球美金啦

家下係WHATSAPP 同FACEBOOK連埋
你WHATSAPP同人約食飯 FB就即時有反應出比得多廣告費既食市你

點同....家下轉就係要切斷個數據分享

勁快del咗

我睇完都諗緊 signal係open source

mewe就只係話畀豬閪八格/其他social platform聽，唔會畀你玩晒

MeWe 答唔到
但 Signal 斯諾登 都用, 而佢今日仲生勾勾

完

係咪笠水

Hi p牌

[求幫推上熱門] 有無發現熱門開始有攻擊signal嘅 post？

咁快手 已del story

個書生百用都話如果Mewe做大咗好似fb咁又點算
又怕影響黃圈聲譽又盛
其實Mewe變壞咪再轉場囉，網上世界係有限制㗎啦，邊到有自由咪邊到聚到人囉

P牌 空account

後面加句"唔評論"
但已經蘋左咁大段野 咩玩法

好簡單 到時佢封殺言論咪轉囉，咁多野可以取代，講真就算佢收費只要整得好 一年8蚊點會冇人比（除左香港）

你咪唔好轉 自已玩單機game囉

不喜勿插D FD

又係眾人皆醉我獨醒
話舊屎臭 佢就話人地屙屎俾你都辛苦 要食飯先有屎屙 食野又要錢
然後話其他屎咪一樣臭
結論就係雖然而家舊屎臭 但都會繼續食

都係呢啲 點睇 可以點駁 PR 引戰手法

我鐘意用呀
屌你老母

Signal . 靠donation (著名donor: Elon musk)

Telegram . 靠donation 同靚仔CEO Durov 科水

WhatsApp. 靠Facebook.

Yep

港女出名冇腦

佢變咪再轉囉
用吓腦啦冷醒

講咁多然後唔評論

點解唔見左個story

你咁都要問點駁？

佢係or

signal係咪 佢老細用佢喺whatsap賺返黎既錢開基金養

佢係pr

singal 定tg 好

其實佢大部份野都冇講錯 錢從何來
當100萬人都用 個FUNDING 可能仲頂得住
咁1000萬呢, 1億呢
呢個唔係signal mewe 問題
又想免費又要冇廣告 錢係邊度黎
其實消費者一日唔認清個事實
肯去集體付出 自然就會再重覆
If You're Not Paying For It, You Become The Product

點解可以上面評論咗咁撚多
然後下面加句「唔評論」

Signal 嘅重點唔係 open-source，而係佢係 501c3 nonprofit charity。

加句「人類永遠都係會重複犯錯」
企係道德高地指責人
講到自己乜都睇穿曬咁
如果真係咁撚勁就自己寫個app俾香港人用啦

Tg

轉場係為左要有競爭，始終會有人留係fb，但唔可以俾fb睇死我哋唔用佢唔得，set埋19 terms仲夠膽話自己care about your privacy

條女都好醜樣吓

衝出嚟柒

原來係私影臭雞

同A拍拖，雖然佢講唔會，
但都係唔知，會唔會被佢打

所以我就揀咗B
佢講明每日最多打我兩鑊
起碼有啲心理準備

mewe唔敢講
tg同signal真係唔為賺錢 佢係咪搞錯乜野

I'm not supposed to give my opinion, BUT

搵個咩都唔識嘅就代表後生一代

到時佢啲frd轉就冇得唔跟住轉㗎啦

堅持已見

唔評論但係咁講signal有幾唔好有問題
7就7啦
做下research先啦

實際上係唔撚拾得ig 啲like 同所謂文青、女神相

Signal 直頭註冊咗做non profit喎，點解要諗賺錢

咁多點睇 你有冇睇

點解啲人成日咁撚柒 咁撚無知

即係咁
全部APP都偷你資料
歐美偷, 你可以告佢收幾百粒
中國偷, 你可能要準備幾百粒律師費

女人閪都算, 但唔好蠢囉, 屌

"啲後生女" 係邊度

一條柒頭豬閪 代表後生一代?

樓主係pr 我諗不用置疑

佢老母就免費
當年出Whatsapp果陣有比錢買架

Signal 就要大家一齊轉

不過轉場MeWe只會係圍爐，
要reach到多人一定要係IG twitter

人地係NGO黎，靠DONATION

其實講mewe又冇錯 唔洗屌到咁嘅
好視乎你願意付出乜嘢 一係比錢一係比資料
一個平台冇錢收就要賣廣告賺錢 customised ads就賣得再多錢啲
我自己覺得我可以接受你咁賣廣告 但係我唔接受你用我啲對話內容推廣告比我
咁你又冇得比我比錢opt out 咁我咪轉會囉

但係世界上冇免費午餐就係事實

當再有同類事情自然會再有一個取代 只係你唔行出呢個舒適圈 鍾意比人睇哂啲資料

How much 1q

Signal 係open source
不過就算比堆source code 佢，佢都睇唔明啦

多啲公司競爭係好, 唔做比FB哩啲公司當狗咁撚

不過啲跟風轉嘅人
講到好重視自己個人資料嗰啲

不如睇下自己有無用埋騰訊APP, 同埋啲支那免費APP 先啦

Signal open source

MEWE開PAGE定用PAGE開POST要錢
唔是FREEMIUM

做咩大家仲要吹奏signal

身為半個IT人 只可以話個host 如果有心要拎你D data 係點都會拎到
唔會100%拎唔到
只係可以講既係我地既選擇係反映我地對個host既信任
之前點解用FB WhatsApp 而唔係 WeChat 同微博
因為信唔過佢背後既團隊
而呢一刻FB WhatsApp信唔過 覺得佢再protect唔到我地既privacy & meet 唔到Users既Expectation 所以未轉囉
如果第日Signal 行返WhatsApp條舊路既 我地未再轉過炸嘛
呢個一定係個Loop黎既

最緊要 你覺得邊隻Apps安全未用囉 無人渣住支槍叫佢轉
當然單唔單機版就另計啦 佢都可以用返ICQ嫁

on9婆懶醒，material ui咪又係有人 sponsor 咁人地賺咩呀on9婆

有冇巴打真係有睇佢啲code
我淨係知佢open source得應該信得過

得一個例子又變左而家d後生女

個個轉灑咪留返佢自high囉正如果D話唔覺得私隱係問題既人一樣大把人覺得有問題，佢以為得佢最清醒

其實佢都廿十中啦

臭西唔撚識就搵下資料喇

扮咩9

靠donation夠養支援全球人使用既server

同d「我中立嘅，乜都唔撚知」一撚樣
其實唔洗駁，當多人轉你咪慢慢繼續等人搵囉，我幾個close friend gp都一晚走哂

又cpu又hdd，又話乜柒license，
一睇就知未打過code，未起過server啦
連open source呢樣都唔識就柒少陣，扮獨醒

佢係咪問緊WHATSAPP呀?

姐係點?

條臭西以為識少少it keywords 就當自己好熟咁
見到依d懶係醒既人真係笑而不語

有全球人用再講啦
成日講埋啲未知嘅嘢
Signal日後會唔會share data
但係而家唔轉就一定係助長Facebook霸權
係咪好撚難明？

港女: 你又知你用緊既係呢個?

個口好大

Private 埋

打咗一大段字 最尾加句唔評論

即係屌完人地老母 補句no offense

on9女唔識IT係到扮到專家咁,做雞啦去

open source奶野年中唔知幾多單
重點係團隊有冇能力修補
尤其愈加愈多功能

靠donation去做社交服務既暫時得telegram比較成功
做唔做得大就睇有幾多人真係願意donate落去

你確定佢係後生女？

無諗住駁，人地係自己IG 講，又比你ok 上連登，想借刀就死去第度

蠢人扮智者嘅結果就會咁
好撚樣衰
用啲牟利野同非牟利比
挑戰智力下限

電競佢地就識

無錯, 其實近幾年, 好多人都上得ig fb多, 都變左隻豬
因為人地有大數據, 你碌碌下fb, 佢知你想睇咩, 就淨係比你想睇既野你

當然購物都係一樣, 佢可以影響到你購物模式

可能有人覺得, 咩都餵埋口, 自己都開心都無咩所謂

而家就係睇你想唔想做豬啦

好撚柒無論係件事定係佢個人都

咁你又撚識睇code咩 咪又係執人口水尾
你最醒呀真係

Checksum 係咪 check到

人地business model 先係秘密

唔評論但打左一大段野

利申:唔評論

Ha

日後爆鑊你先唔用就遲

Open source, 即係佢除晒衫任人睇

suger daddy唔識用signal

樓主係咪有私怨成份係度

隻隻雞出嚟嘈一餐都要應真係唔得閒

拉

評論完一撚大段

唔評論
DLLM

難怪會有啲又要做雞又要拎貞節牌坊
做雞
我冇做雞

勁憎用ALGO FEED DATA俾USER
有時就係想睇啲平時自己唔會睇既野
D POST又唔跟時序都唔知邊啲睇左邊啲未

條女傻，樓豬柒

咁快private咗 無知真係可怕

叫得jj一定好撚淫

叫佢繼續用whatsapp囉，到時全世界都轉曬佢咪又係死死氣轉

唔評論
佢係唔係摑咗自己一巴

App Store 有寫架麻，除非蘋果同地打龍通啦⋯⋯

你唔睇大把人會睇, 個project 由好多人contribute

呢個真, 今次真係有D似樣, 雖然我個whatsapp list重有d扮清高, 覺得唔會成功既人

係含侵力
比啲尊重啦

唔識扮識既傻閪
打完一大段野話唔評論
咁我屌完佢老母講sorry都得啦

On撚9

所以人地咪個制妳去donate囉on9
唔好懶醒講到看透世事咁樣

下 open source架喎
常識黎

MeWe有D功能要收錢架喎
條友睇都冇睇過就出黎9up

你咁講係覺得whatsapp仲未爆鑊?

樓主pin this

起碼有啲批判思維 識少少it 好過大把跟風連登仔

即係大家都睇到 source code
知道運作

你on撚99架你又知我唔識？
痴撚閪線，咩心態

佢地覺得比人強奸開咪繼續比人強奸囉

問題係點解要駁
網上根本冇嘢係絕對安全

跟住佢就會話「所以咪差唔多囉,用whatapps無問題」

又係“天下烏鴉一樣黑”論點
咁我就一係唔用，一用就用wechat 喇
用乜鬼WhatsApp

今鋪真係don’t make stupid people famous

咁就臭閪 你咪自己一個玩WhatsApp囉

書生百用又係左膠一條
實幫tech giant奶屎眼啦
反侵反到咁

signal open source wor 識少少扮代表 點知柒曬

其實現今年代都好難保證網絡安全同私隱

我就係唔想俾豬閪伯格賺我錢呀

西方點行d project
d港豬識條閪咩
營運營運
根據條傻閪咁講
th應該一早唔存在啦

Thx

邊句講錯

有無人細心睇過whatsapp既app privacy
利申本人強烈推薦使用mewe signal

不過都想講番幾句
如果大家去App Store睇下
whatsapp拎既不外乎contact info, phone number, location, crash data, purchase.....
contact info: 搵Friend / 開Group
phone number: whatsapp account
location: 分享即時位置
crash data: 改善用戶體驗 / debug
purchase: whatsapp business相關

呢場明顯係科技巨頭掀起嘅一場抵制facebook運動，privacy不過係借口

後記：
facebook真係收集好多personal details
不過whatsapp收集既personal details係同佢功能相關

其實佢有幾唔私隱

香港人: 吓 咁點賺錢呀

我知打電話要拎電話號碼
不過我唔expect 你save低個number
之後再拎去賣

我知我影張相可以加location要用location
但唔expect 你又save低曬我去過邊

洗唔洗開埋鏡頭畀你睇我沖涼屌閪？

你講咩data先
佢client都open source喎，有咩data上server係人都知喎
只要有人check佢上app store個version係同佢open source嘅一樣就100％ confirm佢冇得拎你message content
而依步都唔難

其實係 lookalike 令人以為佢 track WhatsApp chat history 佢點講而家都無人信佢了
因為個 algo 太醒，估得太中

唔好話香港人啦
影衰曬

個傻閪唔識字懶醒

Signal同屋企人朋友傾 tg多數人匿名為主 同埋signal 操作上啱大年紀嘅人多啲 想人用tg咪開post叫人用 成日嘈點解唔用埋咩唔禁埋咩好撚柒煩 用個app都想搵認同拎優越感

唔上網咪最安全囉。

後生女應該係黃嚟
放過人啦

好多人俾現實mindset限制咗想像

佢收費，share私隱米再轉囉
Sony 出左新ps5 都識轉啦！仲用PS4咩，當年你夠用緊3310 依家又用smartphone 低能

無講錯
唔洗駁
過多幾年咪一樣
我話既

主要基本係同奶共朱講拜拜

成日有D咁既P牌係到帶風向

叫佢行樓梯咪得
搭咩𨋢

冇撚用，你說服曬班後生既用signal，咁你可唔可以說服埋老一輩先？
老人輩唔肯轉，你同佢地溝通咪又係要乖乖咁用返wts
都仲未計好多人只係名義上down左實際繼續照用whatsapp

比條J佢含

我因為佢奶共先轉喎

事實，除非你俾錢

聽人講識少少IT野就扮識, Opensource 係真係有班人free 去做D野, 佢地搵錢係sell consultancy, sell support, 收 Donation, Signal 得 2-30 staff, 唔係乜野大investment, 全世界俾D donation 已搞掂, 再唔係每人收USD5.

今次係意識形態上反霸權
Whatsapp 就係霸權
最終佢個 data 係咪真係唔leak 都唔重要

柒到 比人PO就DEL 唔堅持己見 講到自己好撚有自信 有原則咁

拎條廢老思想既靚妹講
有咩討論價值

呢度又有一件

又係D無知港女自以為有獨特見解

佢唔用咪由佢
駛乜駁佢
到佢身邊既朋友都轉哂既時候
佢都要焗轉架啦

p牌就縮返埋啦唔該

個ig無咗？搵唔到條女

無話mewe安全啲，係條氣唔順轉場啫

呢個場啲女係玩開又幾靚，不過我玩得唔開心咪走囉，唔好以為全世界得你一間夜總會

淨係佢阿媽係fb 已經要避一避啦你要知道fb係收集資料有幾恐怖 依家想陰d陰d 係WhatsApp 收埋加上fb 明顯奶共 有得轉好轉啦

總之問收入來源嘅 每人捐一嚿水就得啦

中呀

人地意思係最終會轉左有廣告/收集資料去賣黎維持營運，whatsapp當初都係咁，最尾實在係無辦法要收年費，到依家收集大數據

真係有人起service免費任你用咩，咪on9啦

咁Facebook當年都真係講過ad free

d臭閪硬係要扮眾人皆醉佢獨醒

獲撚鑊都有呢種人，d交通意外post fb又係咁當一面倒話A錯嘅時候就有呢d獨醒撚話A無錯然後死撐

tg個老闆真係蝕住做喎

人地用自己知識去賺錢補貼

請教咩叫open-source?

你當Wikipedia 死㗎？

WhatsApp而家工作用，私人chat轉晒signal

唔係好明
宜家whatsapp係講到明會攞你d資料

其實佢懷疑係合理
不過佢冇考證過就直接跳咗去結論

識唔識睇有乜所謂
但有無得睇就完全兩回事

個世界咁多人
實有人會睇，大把programmer仲可以睇黎學嘢

人地意思 轉唔轉都冇分別 佢冇打算轉 關寫app咩事

佢有樣野講得岩，唔賣廣告唔賣資料，(你班仆街又要人免費，whatsapp當年收1usd一年都嘈到拆天)，點生存？

你google下佢資金點黎先啦
免你老母費咩，保良局算唔算免費啊？

Firefox,linux,android

我唔識所以你都係執人口水溦

你咪屌緊囉 仲唔sorry

On9，收開發商錢咋，點樣免費？
你咁講不如講所有免費down既game都係免費

Wikipedia 都要多得多人捐錢
當年whatsapp 8蚊都屌咗n個post

死啦 好煩呀都係轉番whatsapp算啦

你當係一種特別license
佢公開佢嘅source，集思廣益，大家可以貢獻／改／用，不過要守少少規則

而signal會用依堆source去上架app同run server
所以重點係可以睇到內部，佢唔可能有隱瞞

原code 任睇嘅資源
類似一本免費任睇嘅教科書

Signal 有人答左

Mewe 係一間startup黎，冇錯run 個application 無論點都有cost
so far 係由投資者埋單，佢地過左5轉seed round，total cap左14.5 Mil USD

加harddisk

港女一流

應該又係FB STAFF

wikipedia靠捐錢生存架，想人唔賣資料，想人唔賣廣告，首先問下自己肯唔肯付出少少少少少少少少錢啦，每個user都肯比錢既話，個金額根本微不足道

改咗ig名叫:cwing__cw

推

佢遲早都要回報投資者，所以佢既未來就睇大家肯唔肯課少少少少少少少少少金

你就一知半解啦，點解會有open-source
1.條友想出名放出黎俾人用，等大機構可以請佢
2.條友真係痴線免費俾人用（呢個係個人決定，唔會用一筆資金去維持）
3.條友放出黎，等人用，佢再出收費版/收返人版權費

咁撚多籍口

最近見好多朋友講緊由WhatsApp轉會Signal
當年，小弟響香港某廣告公司工作
曾經負責Line嘅網絡宣傳工作

今日想同大家分享一下
當年我接觸到嘅競爭對手WhatsApp
佢地嘅網絡言論策略，
睇睇佢地多年來
每一次有競爭對手出現都會採用嘅戰略

香港自2008年，
曾令WhatsApp產生危機感而有動作嘅
包括Line，WeChat，以及而家嘅Signal

而每次，
WhatsApp所使用嘅策略都係同一套
包括淡化、抹黑、製造混亂

WhatsApp作為香港人慣性使用嘅通訊軟件
佢地無需要響網絡上贏出任何辯論
佢地嘅目的只有一個
就係「製造資訊疲勞」

WhatsApp非常清楚香港人
「怕麻煩」、「三分鐘熱度」特性
只要令大量資訊持續轟炸
（包括網絡上嘅罵戰，大量資訊湧現）
大部份網民都會響新鮮感下降
以及唔想再睇呢d情緒下
選擇繼續用返「慣性使用」嘅WhatsApp

而事實亦證明，當年Line敗仗
係因為正、反、持平三方大混戰
大量網民對於資訊混亂無法理出頭緒或結論
最終選擇「唔轉會」，「用返WhatsApp算啦」

而至於WeChat，
當年雖然有Big4廣告同演唱會聲勢浩大
甚至響海底隧道出口放出大型廣告牌，
聲勢一時無兩
但WhatsApp以遠低於廣告牌價錢
響討論區製造混亂
配合幾個討論區網民對大陸嘅反感
要維持WhatsApp於霸權實在易如反掌

接下來，本人預計，
WhatsApp已經開始第一階段「淡化」手段
本港網絡上已經開始出現「Signal亦有問題」
以及「WhatsApp做法跟其他產品差不多
呢一類嘅講法

稍後時間，高登連登等討論區，
將會出現大量有關Signal的不利新聞，
假新聞以及罵戰出現
呢一切響2月8日WhatsApp新Policy生效前
將會到達頂峰，令部份人跌落去
「算啦，Click同意WhatsApp嘅Policy」諗法

假若各位真心唔希望霸權繼續
唔希望被PR公司左右，放棄你嘅私隱安全
請認清WhatsApp公司手段
並時刻保持初心，堅持到底
各位加油！

我就係講緊Signal同wiki一樣靠人捐錢囉屌你老母
你老母就真係免費喇

Wikipedia都係靠捐款

Agree
佢哋真係唔知𠵱啲嘢係點運作
HK no IT

都要搵人打code下話？請人同maintenance都要錢下話
其實我唔明話轉既人真係明signal同whatapps既分別，定純粹跟風

咁條mk妹都係食訓屙為主
唔識都好正常
先會講出一d咁on9既野

清醒下啦 係你揀apps用呀 個決定權係你度呀
依家就係要話俾WhatsApp知邊個係莊邊個係閒呀
拎得番個主導權你驚咩佢又轉軚啫 轉得WhatsApp自然轉得Signals

識少少扮代表嘅典範撻幾個英文詞就以為可以扮專家

靠你呢種廢柴捐錢就仆街啦
當年whatsapp無錢叫人俾年費8蚊，幾撚多人棄幾多人屌？
到依家話賣data賺錢又話點解要賣data，你呢種大種乞衣老母俾狗屌

想睇條女多啲lo

條女知唔知network effect同penetration pricing?
冇讀過書就收皮啦

其實講個信字

睇唔明？
我意思係自己寫個安全嘅app俾香人用
咪唔使擔心會唔會洩漏個人資料嘅安全問題

好奇問吓Firefox同linux係邊個開發商,小弟不才真係唔知

你係本人？
見你好心痛佢咁喎

知少少講野扮專家得啖笑

btw 唔評論

純粹覺得fb侵犯言論自由，想杯死fb，whatsapp單野只係導火線。

轉埋ig名添

呢個一定唔係香港後生女
男人扮
又cpu 又hdd
呢d係女識既野黎咩

firefox, linux都係program/os類，唔需要大量server去提供服務，最多維持下官網同社群
提android就多餘，佢收集既資料多過whatsapp, facebook, instagram加埋
所以真正提供到社交服務又主要靠donation就run到既依家得telegram比較成功

Firefox有子公司賺錢，子公司賺到既錢俾返Firefox
Linux大撚把收錢既野，例如入會俾年費，到你有野唔明再收你一筆錢，你整個其他Linux既version又可以賣錢，佢再收返你利率

女人又唔係唔識讀書
啲唔會變嘅野佢哋記到入腦架

本人先評論得？

似男人扮

即係而家呢個男人日日都打老婆，其他人勸女人離開然後改嫁，個女人就話點能夠保證下一個男人唔會打老婆呢？

但弱智好難扮

「唔評論」lol

有人話馬斯克好似掉左一球美金落去比熄爐營運

你呢個比喻錯晒，應該用入教黎比喻
弟兄你入教啦，我地成班教友無償照顧教友，咁到底係唔係無償呢？一開頭可能係有一個偉人捐左成副身家出黎維持個教會，到無錢既時候會點算呢？
A.叫人捐錢（賣data或者收年費）
B.解散教會
C.有神出手相助

whatsapp一開始都係無廣告無收錢嫁啦
你又走去用
戇撚鳩

雖然唔識扮識係柒
但我估呢個post似私怨多

人地講緊 FB Twitter WhatsApp

米屈

對家會睇

仲成面暗瘡添

女人識西it咩

幾時轉埋ig fb

PR 點會 出返黎 pin

美國FBI攞過court order 要Signal提供資料，Signal一樣話唔提供

因為真係無

唔信Open source 可以試吓信美帝

呢一套思維可以應用喺唔同嘅場景度
例如老共點搞散運動, etc.

好心你地啦
樓主就咁丟底張圖走左去, 個ig轉個頭又改哂名
呢個post只係用黎隔山屌一屌signal mewe試水溫

要傾就不推文啦

ps: wtsapp fb既pr 行撚開啦

上面條水心木係咁9up

新A/C特登開POST幫WHATSAPP洗白

Ig點樣轉，咁多職業搵食kol
kol又有一大班設航狗
收集私隱唔係今日既事，每個免費app或多或少都有，突然覺得好重要，唔係係私怨仲會有係乜，an機同ios都收集個人私隱，建議佢地用返nokia

chat tool難度低好多 所以唔擔心
mewe就算啦 facebook每日斷億咁燒 唔賣data邊個供比佢

其實啲人評論完之後再加句唔評論係咪會型啲？

Chat tool用戶多都會好燒錢

more

whatsapp 重點係點解佢點解佢會有我條key 解密，明明對話係加密左。

留名binc

而家喺咁叔唔撚鐘意你母公司霸道成日Bam人所以轉會！ok?
你老母你用你呢個邏輯咪唔撚轉工？度度都係咁架啦！度度都仆街同事！公司冇話一世保證d乜！
而家就係話俾你知你違反當初承諾嘅後果！就係有人會走
你唔走鐘意留低係閣下嘅事！冇人迫你！後生細仔好似看透世事咁撚樣真係笑撚死人

無腦臭西

有冇人答到佢嘅疑慮？

佢文中本義其實係想講
你冇比錢買個產品的話，你就係件產品。

呢個情況
同Firefox一樣，靠人捐黎維持租伺服器運作？

1. 佢冇寫講咩app, &道理都冇錯

2. 所以大家唔好見親收錢都no左先, 你唔俾, 公司就要另找財路, 好正常

都同意既，同fd圍爐咪mewe，要reach到多人咪ig twitter 囉rr

利申 用開twitter，500 科盧華入面起碼7成係外國人，主要係生活野/畫畫
弱智FB食屎啦去

俾funding係投資你將來你賺錢俾返佢，真係無條件科水咩

好多熱狗都係咁既撚屌款

廢閪

諗起當年LINE出現時原本好多人移過去

唔洗兩日, 唔知邊度傳出要收費, 之後D人又用返whatsapp

咁你戒咗facebook ig未？
連登仔個個雙重標準

del左facebook同ig啦

邊個後生仲會用Facebook

opensource 又點？ 你點confirm 佢deploy 個version 同github 個個一樣姐
唔似desktop 咁你可以自己build 黎用又唔同講法

Ig呢？
邊個後生無用ig？
仔嘅J女 女嘅打卡出post收兵
有幾多肯放棄自己嘅followers同自己j開嘅女

有女人做雞 你呀媽係女人 所以你呀媽做雞？

Mewe = next Facebook

MeWe有business model, 有donation, 去睇完先講
不過我都係未join

好正

c wing bb

咁佢有 case 交去法院又真係無 data就夠啦

佢 deploy 個 version 係陰你嘅
其實咪都係陰自己....一出事就無人用為乜

臭西點會識呢d，係人都知道open source會放上github 同有open source既rule，Attention seeker姐，覺得自己好醒

樓豬識駁未？駁完再cap圖放上黎，go

android去除gaaps部分就唔會收集到資料，你刷custom rom就做到

it狗表示...

除左signal 係Open source 之外，佢都冇講錯，
營運係需要成本，有錢就donate下，唔好淨係齋用，諗住食免費餐，developer都要開飯，下下光合作用做義工，個app都唔長命得去邊

睇佢寫啲野, 有啲似SI 啲sales

根本個傻柒樓豬就係條女駁唔到駁唔到成個智障咁

咁既思維去打支疫苗就岩

好撚多on9唔識扮識以為signal同佢哋用緊嘅嘢一樣
等睇班人問signal上市未

唔評論仲講咁多野

仲要錯

點解d人硬係咩都唔知又要長篇大論扮看透世事
Google下已經知錯到柒彩

炒貴晒

佢真係唔識㗎喎

臭雞識閪咩
利申我都唔識，但一樣免費，我鐘意用邊個咪邊個

佢實Google 同apple 自己收集數據都係50步笑百步 睇平時d Ad 幾勁就知 最慘2間都追住支幣去奶奶奶

佢個story本身係private定public?
如果係private個人覺得唔應該post上嚟，public就是但啦

後生女？圖呢？點睇？

d 豬閪識碌鳩咩

無講明會拎你個人資料用
係佢心腸唔好/你唔好彩

講撚到明 白紙黑字
會拎你個人資料share 同有其他用途
你都仲仆去用

係你戇鳩呀 傻閪

我記得我個WhatsApp
從來未開放一個機會俾我去俾錢
就已經賣左盤

其實Open Source係外國已經發展好耐，有自己方法營運落去，有埋自己總部。不過香港人唯利是圖知西咩

駁咩啫？佢就係講事實，你話你只想生活在連登咪得囉

佢地識就唔洗咁柒on9啦
隨時英文都唔識多隻

大公司捐錢好多時都係因爲支持個理念而捐，NGO好多時候都講明就算你捐得錢都唔會優先開發你要既功能，亦唔會因爲咁而改變Roadmap.

問下野都會激親你出黎吠兩聲架咩 怨婦咁，煩你咪又係覆，煩唔煩d 呀

資本社會係咁現實
多人用之後 見錢開眼
就會將資料送中

其實最緊要係拉多啲身邊嘅人轉場
佢個ig越嚟越少人睇
自自然然就會轉

呢隻係醫療股喎CHING

就係笑d人咩都唔知亂咁買

P牌樓主出完po即閃人，一句都冇回，借刀味甚濃

你自己都用美帝國主義形容美國啦點信呀

所以唔應該淨係鬧港女
好多人都好撚戇鳩

pr開始做野

樓主p牌仔 5毛黎

signal foundation

官方轉會icon已出

用未知既未來否定
但已知係wtsapp講明賣你
Pr真係好低質

如果之後佢變質咪再轉

正常人比人搶野會反抗
班放負撚就話你反抗完之後都有機會比人搶

打手點會敢pin

Signal Opensource
Telegram 富豪

其實如果真係夠多人用既話，佢收番20蚊一個月都大把人會用落去，無廣告對呢家黎講絕對唔只值20蚊。

哇屌

自命不凡既無知
由鳩人啦
攞存在感姐

一個食硬屎
另一個未必會食屎
你揀邊個

下 佢係講緊mewe喎
佢講嗰啲野係mewe先有標榜之嘛
成班唔識駁就用signal open source幫mewe擋

每個人睇重既野都同
呢個世界大把人唔注重自己個人資料
但當遇到cold call日復一日不斷既騷擾又會向到抱怨 然後屌鳩銀行

唔評論

空殼P牌account唔洗理

加CPU笑撚左

唔評論 笑而不語

Open Source.....
唔知香港人幾時轉Linux

on9 安全1年得1年

權力令人腐化， 壟斷咗之後，之前嘅承諾都係舊屎廢話，Google dont be evil. bullshit

同埋中共話有民主，bullshit

open source可以上架前加料

乜7都唔安全，得未
利申：有養白鴿

啱，要經常抱有懷疑
signal公開埋點整reproducible build，教人點樣check 兩者係一樣

未睇detail，唔知ios得唔得

其實佢講嘅野錯唔哂，好多人未check清楚背景就9衝，搞到成日抄車。

講完一大堆之後話唔評論即係點

我理佢咩，個重點根本唔係私隱，係我要朱西伯格付出代價

書生根本係啲香港01來

可能你會話我歧視
但女人喺呢啲決策方面嘅嘢係好差

相信好多連登仔電話都冇wechat同美圖獸獸

諗下邊啲人會用we7
條女唔止係死港女
名副其實一條支那臭雞

一個等於全部女都咁講
身邊轉得Mewe,singal全部都係女黎

寫完一大段評論
然後話唔評論佢精神分裂定咩事

真係無

好多人其實純粹好撚憎朱閪伯格
同埋有撚美圖呢d支那app咩死支那雞

而家咩名

中共北韓伊朗呢啲全部男人決策
真係好好呀

究竟係邊個連登獨醒撚真人

所以我覺得係應該要科水
如果當初大家都肯俾錢 whatsapp
唔知結局有無改變?

當年俾咗2次8蚊

佢好清醒，但只會俾人話係五毛FB打手～

如果上個網都要逆來順受，轉個場啫又唔係移民，禁幾個制都要質疑乜乜柒柒，得罪講句真係唔死都無乜用

本末倒置
只睇結果論請轉去邊唔好唔好
但咁本係你比人賣緊資料要轉

其實大家都唔記得一樣野，仲有cloud drive都係要錢，雖然del就得

俠義風骨啲fd

留名

之前美國單case只係提供註冊日期同最後上線日期
冇啦，真係冇喇
signal唔會保留任何用戶資料

問得人有冇we7都可以唔駛睇
成個支那閪形出晒黎

講得幾岩
但例子加埋 IG 會再打得大力啲

人地比埋source你啦喎 怕人地個build咪自己compile囉

臭港女仲未收皮

自己腿張開無好好set privacy 暴露私隱
同俾人暗地裡監視你私底下腿張開再賣資料係兩回事

我都好懷疑到底點解whatsapp 突然走出嚟話要賣我資料今次又有背後啲乜嘢真正目的

利申:當年有俾錢download whatsapp 無we7無美圖無大陸開發app,咁打得飛機未

咁撚似熱狗啲思維，讀書夠唔包你名成利就你又讀嫁人都唔包個老公唔包二奶，唔好四圍flirt仔，一次拖都唔好拍

係咪葉詩𩓙？ 我識佢
理性睇佢唔係錯

又係條女打？
唔係話del咗ig咩？咩平台又出返嚟

自己用美帝都唔知美帝咩意思？負皮？

佢del左 本身想同佢講聲加油

呢個真

啲流出相係佢本人？

26頁有,有血鮑魚睇

第2條女 都係啲無腦但扮晒野港女

錯晒logic
你MeWe錯個冇人認到你嘅名同唔用真相
咪冇人搵到你囉
同啲支那仔一樣冇腦
我成日喺steam見到啲支那仔用真名show喺profile
我再改佢名 條友問點解我會知佢名

原來係咁，名又冇，主觀入咗佢數
咁要道句歉，szewing jj對唔住 入錯數

咁都後生女 中女都嚟

評論完之後話唔評論
好中立好持平呀

又1件

仲諗住會係學生妹
笑啲人用signal 同 mewe好老土

signal都算，佢有open source，而且佢係專登唔整web client因為佢哋話解決唔到security issue，證明佢對呢樣嘢有啲執著

但mewe... 真係唔多掂，又無2FA
連set個dark theme都要課金，想點

玩social network 唔用真名不如玩連登擺啦

會提香港寬頻一世免費後生極有譜😂

施主 既然你已看破紅塵 何不遁入空門 唔L用最安全

唉，連登仔邊識

大家一齊轉Whatsapp/Signal propic

打倒奶共豬閪伯格，你我有責

笑死 條友為屌而屌 成個怨婦咁

懶會打咁大篇野咩

比source code佢佢識睇？

D 女一定唔會 cut IG。

佢講得岩

有你條key嘅係tg...
Wts監視你唔係由對話紀錄入手
係group name
Link preview

轉signal

唔肯用 linux, libreoffice 話 d 野要 open source

有冇圖入面條港女多D相想睇下係咪一樣咁撚On9

D人on9唔好教精佢

係喺即係可以好似online game 私服咁
自己整個私人signal server？

係咪即係可以好似online game 私服咁
自己整個私人signal server？

睇#349

每次叫大家用 linux 就會有 PR 出現

你呢 d 邏輯根本錯晒 open source 係任何人都檢視權，有冇人去檢視同有冇能去檢視根本唔關事
同食物成份表一樣，任何人都可以檢視，有蠶豆症既見到成份表寫住含有蠶豆，佢可以唔買，之後你就話條友可能文盲唔識字，睇唔明，就話食物成份公開都冇用

係咪啱啱出道時候嘅相
有冇而家啲相？

你咪覆佢新公司比舊公司少好多 database, 行少好多 algo。
而家俾那些巨頭玩到言論自由都無埋，咪身體力行玩多次搬資料走，那些巨頭個 database 不斷老化，但係又要養住一堆 server，睇下邊個死先。
只有傻的才會俾呢D 帶風向的大到。實情係公司越大，邊際利潤越少，失去大量用戶等於大量 algo 會廢會唔準，好好玩架。

根本就錯曬重點
whatsapp呢單嘢本來就唔係私隱問題
而係選擇權嘅問題
whatsapp唔俾人選擇 好多人覺得不滿
所以要製造競爭 等whatsapp唔可以為所欲為

懶就懶啦屌

以上係專業it分析

Signal for daily use
telegram for private use

感覺上唔係
趕得切睇尾班車ig
兩個樣嚟

樓主咪撚用啦 咁多評論

講咁多都叫唔評論....

Signal個老細係whatsapp 其中一個founder

早就賣whatsapp發咗達set up咗signal FOUNDATION

JOHN LINUX

pr 好勤力

起佢底啦屌佢老母

from a friend 👇
最近見好多朋友講緊由WhatsApp轉會Signal
當年，小弟響香港某廣告公司工作
曾經負責Line嘅網絡宣傳工作

今日想同大家分享一下
當年我接觸到嘅競爭對手WhatsApp
佢地嘅網絡言論策略，
睇睇佢地多年來
每一次有競爭對手出現都會採用嘅戰略

香港自2008年，
曾令WhatsApp產生危機感而有動作嘅
包括Line，WeChat，以及而家嘅Signal

而每次，
WhatsApp所使用嘅策略都係同一套
包括淡化、抹黑、製造混亂

WhatsApp作為香港人慣性使用嘅通訊軟件
佢地無需要響網絡上贏出任何辯論
佢地嘅目的只有一個
就係「製造資訊疲勞」

WhatsApp非常清楚香港人
「怕麻煩」、「三分鐘熱度」特性
只要令大量資訊持續轟炸
（包括網絡上嘅罵戰，大量資訊湧現）
大部份網民都會響新鮮感下降
以及唔想再睇呢d情緒下
選擇繼續用返「慣性使用」嘅WhatsApp

而事實亦證明，當年Line敗仗
係因為正、反、持平三方大混戰
大量網民對於資訊混亂無法理出頭緒或結論
最終選擇「唔轉會」，「用返WhatsApp算啦」

而至於WeChat，
當年雖然有Big4廣告同演唱會聲勢浩大
甚至響海底隧道出口放出大型廣告牌，
聲勢一時無兩
但WhatsApp以遠低於廣告牌價錢
響討論區製造混亂
配合幾個討論區網民對大陸嘅反感
要維持WhatsApp於霸權實在易如反掌

接下來，本人預計，
WhatsApp已經開始第一階段「淡化」手段
本港網絡上已經開始出現「Signal亦有問題」
以及「WhatsApp做法跟其他產品差不多
呢一類嘅講法

稍後時間，高登連登等討論區，
將會出現大量有關Signal的不利新聞，
假新聞以及罵戰出現
呢一切響2月8日WhatsApp新Policy生效前
將會到達頂峰，令部份人跌落去
「算啦，Click同意WhatsApp嘅Policy」諗法

假若各位真心唔希望霸權繼續
唔希望被PR公司左右，放棄你嘅私隱安全
請認清WhatsApp公司手段
並時刻保持初心，堅持到底
各位加油！

sales 真係唔洗識
最緊要識掉俾engine 做

所以我課咗WeMe個dark mode

條友撚識咩講下啲與別不同既野就好型架啦好有主見

咁都叫清醒

咁mewe呢

me2

搞咩 條女del jor ig未

即係呢個係第一條女既？

PR當人ON9？

你係講得岩 我只係提出即使係open source都好
無人review既根本無用 要死都無會死
同埋上面吹奏signal話佢open source幾好幾好既 問心真係會睇? 定又係靠專家免費幫你睇埋? 上面提到Ant Design就已經係例子啦 連it狗自己用既open source lib都無人review
open source個理想係好好 但現實就係it普及教育不足 面對愈黎愈多既open source project 根本就唔夠人去幫手review&comment

佢定位係 NGO，其實就表示 Signal 唔係以賺最多利潤為目的。唔係以賺最多利潤，其實只要唔蝕就可以永續經營落去，佢 donation 唔夠既話，咪收費羅，收少少錢但唔使比廣告煩 L 住有咩唔好呢？

我真係無wechat同美圖app喎

姓名：葉詩穎

轉主要係因為自己無權投票政權 , 而家有得揀都唔揀就無借口再講其他野

圖呢

全港都用 番工 上網買野都用果時 你咪唔好用

大把人識睇
身邊總有一兩個IT狗programmer

Telegram可能真係非牟利又keep到原則嘅 signal mewe 就唔知了

其實我都覺得啲相唔係佢黎

完全兩個樣，唔會同一人吧

人哋ig del埋都冇哂嘢睇，仲研究做咩呢？

露埋西邊

識佢果時成臉暗瘡

收Whatsapp皮!!! 轉Signal!!!最齊黃Signal Groups 大全!!!

香港人Signal Groups轉載 ,
傳出去畀唔同地區既朋友,
邀請大家加入Signal,
脫離Whatsapp既魔爪啦!!!

簡單步驟：
1. 將你Whatsapp 頭像轉signal logo
2. 將你Whatsapp Status 轉 “我已轉用Signal”
3. 分享以下Signal Group俾朋友

Signal資訊大全:
MEWE Group: Signal Sticker貼圖總滙/香港人群組
FACEBOOK Group: Signal Sticker貼圖總滙/香港人群組
Signal Group : Signal貼圖Sticker分享
Signal Group : Signal群組分享總谷

黃色Signal Group:
突發新聞報料區
香港人移民資訊總谷
香港人連儂牆
香港人黃色經濟圈
英國香港人

地區Signal Group:
離島人等船吹水區
馬鞍山美食沙漠公海
深水埗人吹水區
屯元天搭車吹水谷
北區人吹水谷
我係沙田柚
灣仔人灣仔事
東區人傾下計
(中西區)西柚吹水台
西貢人吹下水
將軍澳人傾計區
觀塘人塞緊車吹水台
荃葵青公海
大埔谷翻生
油尖旺吹水台
南區人吹水區

興趣Signal Group:
香港6uo無聊群組
十八區美食地圖
香港行山討論區
馬鞍山美食沙漠公海
九十後吃喝玩樂谷
零零後交友吹水谷
八九十後吃喝玩樂谷
Dating App心德分享吹水區
星座塔羅興趣群組
新手爸媽交流區
喜愛毛孩交流谷
市集/手作/工作坊分享

[MeWe移民] 請轉發!!!
近期香港人紛紛由FB/IG轉去用新社交平台MeWe,
以下網站整合了大量生意群組/興趣群組:

如果你都有開群組或幫你公司開MeWe專頁,
也可以留言給網站, 網站Admin會免費幫你將你既群組/專頁放上去網站上,等更多人可以睇到

[MeWe好處]
MeWe優點 1：無實名制
MeWe優點 2：無廣告
MeWe優點 3：任揀Emoji回應
MeWe優點 4：近似Whatsapp的Group chat 加Facebook 出Post功能二合一

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集
黃色經濟圈
香港Marketing/PR 人圍爐交流
香港電子商貿協會
長工求職/招聘 HR萬事屋
$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋
JCI 國際青年商會香港總會
BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織
身心靈平台
單身男女約會交友
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
各行各業黑店名單免中伏
HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

佢份人係點 係咪好多人唔鐘意佢

佢在私影圈個名臭哂，出名公廁，開個價就ok果種

但點證明佢個程式真係用緊Github show緊既果個repository?

利申： 初學programming

Signal open source
如果轉收費
或者轉賣資料咪再轉

講咁多都係因為自己懶，不斷搵藉口唔想轉，而唔係尋找邊個係可信。
都唔知咩邏輯，因為覺得轉緊嗰個唔可信所以就唔好轉用一個一定係衰嘅？

有睇佢ig 見佢成日扮高級model

佢ig仲認自己整容，好有自信

仲有啲跳舞片跳到勁有自信

佢話自己做gym，其實去P記跳舞

Stop making stupid people famous

佢係咪俾左自己條仔帶綠帽？

仲話自己有多年私影經驗 唔接色情拍攝添

現任定ex先？

現任？

唔知現任見到流出嘅相j唔j得落經期人體

好黑

又del左ig，條女連WhatsApp都del埋頭像

Signal 真open source
Mewe係要收錢
完

幫推

You fucking on9